{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009134",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 베니키아 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 追加人数を入室すると10,000ウォンの費用が発生し、簡易ベッドを利用すると20,000ウォンの追加費用が発生します。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されており、自転車のレンタルも可能です。 平日は無料で駐車できますが、週末に駐車場を利用すると10,000ウォンの費用が発生します。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 リフトと施設は障害者向けのものはありません。 ご予約の際、平日無料駐車の利用案内があり、満車になることがありますので、駐車スペースが十分でない場合があることをお知らせします。 ベニキアホテルではバレーパーキングサービスを行っていませんので、満車の場合はホテルの外で駐車することをお勧めします。 週末には駐車場を使用する場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。 朝食は有料で提供されており、1階で07:00から09:30までご利用いただけます。 朝食はコンチネンタルバイキングで、1人当たり12,000ウォンの費用が適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "追加人数や簡易ベッドの利用は費用が発生しますか？",
            "answer": "追加人数を入室すると10,000ウォンの費用が発生し、簡易ベッドを利用すると20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "自転車のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、自転車のレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "平日は無料で駐車できますが、週末に駐車場を利用すると10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "障害者向けのリフトや施設はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、リフトや施設は障害者向けのものはありません。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースに制限はありますか？",
            "answer": "ご予約の際、平日無料駐車の利用案内があり、満車になることがありますので、駐車スペースが十分でない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バレーパーキングサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ベニキアホテルではバレーパーキングサービスを行っていません。満車の場合はホテルの外で駐車することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は有料で提供されており、1階で07:00から09:30までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食はコンチネンタルバイキングで、1人当たり12,000ウォンの費用が適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 472
    }
}